%
% :Precis: Example source file for LaTeX letter
% :Contact: albcorp@gmail.com
% :Authors: Andrew Burrow
% :Copyright: 2012, 2013 Andrew Burrow
%

\documentclass[a4paper,11pt]{letter}

%
% Precise page dimension setup
%
% See ``geometry.pdf``

\usepackage[
  top=15mm, bottom=30mm, left=25mm, right=25mm,
  headheight=6mm, headsep=10mm, nofoot%
  ]{geometry}

%
% ----------------------------------------------------------------------
%

\begin{document}

%
%
%
% SENDER DETAILS
%

\name{%
  John Citizen%
}
\signature{%
  John Citizen%
}
\address{%
  Fictitious Laboratory\\
  Imaginary Organisation\\
  Level 7 17 Jones St
  North Sydney\quad{}NSW\quad{}2060\\
  AUSTRALIA\\[1ex]
  \textsc{Phone:} +61 491 570 156\\
  \textsc{Email:} \texttt{john.citizen@example.com}
}
\def\today{%
  26 April 2023%
}

%
%
%
% LETTER TO ...
%

\begin{letter}{%
    Ms S Pollard\\
    1 Chapel Hill\\
    Heswall\\
    BOURNEMOUTH\\
    BH1 1AA
  }

  \opening{Dear Ms Pollard,}

  \begin{center}
    \textbf{RE:} Proin eu urna tellus
  \end{center}

  Integer vel lectus elit, sed ultricies nulla. Nam sed elit viverra
  felis vestibulum placerat sit amet ac nunc. Cum sociis natoque
  penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. In
  sit amet nisi ligula, nec facilisis neque.

  Vivamus consequat eros in mauris tempus ornare. Quisque malesuada,
  dolor et rutrum accumsan, libero sem ullamcorper turpis, id accumsan
  leo tellus facilisis lacus. Aliquam erat volutpat. Donec bibendum
  condimentum sem accumsan ullamcorper. In vel mauris ac massa ultrices
  laoreet. Sed sed leo risus, imperdiet fermentum orci. Praesent
  suscipit vulputate nibh et laoreet.

  Sed bibendum varius tortor eu aliquet. Suspendisse aliquam lorem
  scelerisque sem fermentum vel ullamcorper sem dignissim.

  \closing{Yours faithfully,}

\end{letter}

\end{document}

% Local Variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% ispell-local-dictionary: "british"
% End:
