%
% :Precis: Example source file for LaTeX article
% :Authors: Andrew Burrow
% :Copyright: 2012, 2013 Andrew Burrow
%

\documentclass[10pt,a4paper,oneside]{alb-latex}

%
% Encapsulated postscript handling
%
% See ``grfguide.pdf``

\usepackage{graphicx}

%
% Set and order theoretic mathematical constructs
%
% See ``alb-order-theory.pdf``

\usepackage{alb-order-theory}

%
% Tools for typesetting floats
%
% See ``alb-float-tools.pdf``

\usepackage{alb-float-tools}

%
% Cross referencing in hypertext environments
%
% This should be the one of the last packages loaded
% See ``hyperref/manual.pdf``

\usepackage[
    colorlinks=false, raiselinks=false, plainpages=false,
    bookmarks=true, bookmarksopen=true, bookmarksnumbered=true
  ]{hyperref}

%
% ----------------------------------------------------------------------
%

\begin{document}

%
%
% Title
%

\albTitle{My Small Article}

\begin{albTitlePage}

  \albTitlePageSection{Author}

  John Citizen\\
  \url{john.citizen@example.com}


  \albTitlePageSection{Abstract}

  Parturient aenean ac metus eu lorem, cras vel ullamcorper proin
  pellentesque proin ipsum, aliquam rutrum at eu nec. Fusce quis integer
  dolorem sed ut, dui neque vitae duis vel, ut varius massa sed nec
  convallis. Vestibulum hendrerit, dui iaculis nec neque sollicitudin,
  id amet euismod quam ac aliquam, per suscipit ante cras netus lacus,
  mollis et sed ante pellentesque ut. Et diam rhoncus, justo velit,
  ligula natoque. Quam quis tristique ad consectetuer risus, dictumst
  sodales libero placerat euismod proin, enim odio volutpat sem nullam
  penatibus justo, a ut eu eget pharetra. Donec hac ut at fusce etiam,
  et sit vestibulum phasellus urna. Massa congue cras, sem neque mi ac
  aenean vivamus. Ornare sed quam, tortor molestie taciti est
  ullamcorper etiam, sollicitudin at luctus facilisis elit et, sapien
  luctus integer lacus ante aut. Luctus ullamcorper. Laoreet
  tincidunt. Nunc wisi semper, consectetuer tellus elementum magna
  luctus sit vitae, a sit sed dui mauris a nec, est in integer
  vestibulum nulla duis.

\end{albTitlePage}

%
%
% Propositions
%

\section{Propositions}
\label{sec:alb-latex-article:prop}

Parturient aenean ac metus eu lorem, cras vel ullamcorper proin
pellentesque proin ipsum, aliquam rutrum at eu nec. Fusce quis integer
dolorem sed ut, dui neque vitae duis vel, ut varius massa sed nec
convallis. Vestibulum hendrerit, dui iaculis nec neque sollicitudin, id
amet euismod quam ac aliquam, per suscipit ante cras netus lacus, mollis
et sed ante pellentesque ut. Et diam rhoncus, justo velit, ligula
natoque. Quam quis tristique ad consectetuer risus, dictumst sodales
libero placerat euismod proin, enim odio volutpat sem nullam penatibus
justo, a ut eu eget pharetra. Donec hac ut at fusce etiam, et sit
vestibulum phasellus urna. Massa congue cras, sem neque mi ac aenean
vivamus. Ornare sed quam, tortor molestie taciti est ullamcorper etiam,
sollicitudin at luctus facilisis elit et, sapien luctus integer lacus
ante aut. Luctus ullamcorper. Laoreet tincidunt. Nunc wisi semper,
consectetuer tellus elementum magna luctus sit vitae, a sit sed dui
mauris a nec, est in integer vestibulum nulla duis.

%
% More Propositions

\subsection{More Propositions}
\label{sec:alb-latex-article:more-prop}

\begin{enumerate}
\item Quam quis tristique ad consectetuer risus, dictumst sodales libero
  placerat euismod proin, enim odio volutpat sem nullam penatibus justo,
  a ut eu eget pharetra.
\item Donec hac ut at fusce etiam, et sit vestibulum phasellus
  urna. Massa congue cras, sem neque mi ac aenean vivamus.
\item Ornare sed quam, tortor molestie taciti est ullamcorper etiam,
  sollicitudin at luctus facilisis elit et, sapien luctus integer lacus
  ante aut.
\item Luctus ullamcorper.
\item Laoreet tincidunt.
\item Nunc wisi semper, consectetuer tellus elementum magna luctus sit
  vitae, a sit sed dui mauris a nec, est in integer vestibulum nulla
  duis.
\end{enumerate}

\end{document}

% Local Variables:
% mode: latex
% TeX-master: t
% End:
